又輸波 阿迪達出得奧燒未？

比曬下台階你啦 重唔肯落台
不如額頭紋埋我愛中國入場啦

敢回來

最快2月先出得 on9仔父仔

why？

你開sem可以中途進出？

我睇新聞佢冇入到歐霸盃名單
原來連英超都冇得踢

阿迪狗 做到咁撚絕

中年咁樣比人雪一雪
出返黎踢洗唔洗揸拐杖

屌你老母，父唔係on9

好似無Reg